<MaterialEntry>
	<Key>CargoLiftControllerPlacement</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Contrôleur Ascenseur de Cargaison</Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Cargo Lift Controller</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>
					Cette machine est utilisée pour le transport en masse vertical, sans pareil pour récupérer des ressources des profondeurs du monde.
					Construire dans un 3x1x3 dans un puit d&apos;une profondeur appropriée. L&apos;Excavateur Automatique est idéal pour cette tâche.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Auto Excavator</Name>
					<Target>
						<Material>AutoExcavator</Material>
					</Target>
				</Icon>
        <Spacer/>
        <Paragraph>
          <Text>
Allez à la page suivante pour des informations sur la configuration et la construction.
          </Text>
        </Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
				
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Configuration de Puit</Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Une fois que vous avez nettoyé votre puit à la profondeur souhaitée, vous devrez adapter des Rails d&apos;Ascenseur aux bords de celui-ci.

					Attachez simplement une trémie de stockage au Contrôleur d&apos;Ascenseur de Cargaison et il les placera automatiquement, jusqu&apos;à ce que le sol soit plein.

					Il n’ya AUCUNE limite à la distance pour le placer, toutefois veuillez noter qu’il ya un compromis entre distance et vitesse.

					400-600 mètres est idéal, avec une distance minimale d’environ 16 mètres.

					Pour les distances plus courtes, essayez le Déplaceur de Matière ou le transport par Convoyeurs.</Text>
				</Paragraph>
				<Icon>
					<Name>3D Printer</Name>
					<Target>
						<Material>RackRailer</Material>
					</Target>
				</Icon>
				<Spacer/>

			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Déploiement</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>Une fois que votre Contrôleur d&apos;Ascenseur de Cargaison lit une profondeur appropriée, vous êtes prêt à y installer un Ascenseur de Cargaison.
					Ouvrez simplement l&apos;UI du Contrôleur d&apos;Ascenseur de Cargaison(touche par défaut &#39;E&#39;) et faites glisser l&apos;Ascenseur approprié dans l&apos;emplacement.
					Vous pouvez retirer et améliorer les Ascenseurs de Cargaison, mais l&apos;ascenseur DOIT être vide avant cela.
					</Text>
				</Paragraph>

				<Icon>
					<Name>Basic Cargo Lift</Name>
					<Target>
						<Material>CargoLiftBasic</Material>
					</Target>
				</Icon>
			 
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Improved Cargo Lift</Name>
					<Target>
						<Material>CargoLiftImproved</Material>
					</Target>
				</Icon>
				 
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Bulk Cargo Lift</Name>
					<Target>
						<Material>CargoLiftBulk</Material>
					</Target>
				</Icon>
				 
				<Spacer/>

			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Utilisation</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>Votre Ascenseur montera et descendra automatiquement dans le puit si il dispose d&apos;assez d&apos;énergie, puis collectera et déchargera des ressources en fonction des commandes passées. Pour modifier les commandes, ouvrez simplement l&apos;interface utilisateur du Contrôleur Ascenseur de Cargaison (la touche par défaut est &#39;E&#39;) et modifiez-les de manière appropriée.

					Une fois aux limites supérieure ou inférieure de votre puits, l&apos;ascenseur tente de charger et de décharger via les trémies de stockage connectées. Il suffit de les placer en contact avec l&apos;ascenseur garé.
					</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header>
					<Text>Caractéristiques</Text>
				</Header>
				<TwoColumnParagraph>
					<Left>
					Energie Requise (rails):
					Capacité Energie:
					Max. Taux de Recharge:</Left>
					<Right>
					100 par mètre
					3000
					1000 par seconde</Right>
				</TwoColumnParagraph>
			</Paragraphs>
			</Page>
	</Pages>
</MaterialEntry>
