<MaterialEntry>
	<Key>RoomController_CD</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Contrôleur de Salle Générique</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>RoomController</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Cette machine vous permet de sélectionner des zones dans votre Base pour divers comportements. Cela présente de nombreux avantages.</Text>
				</Paragraph>
        <Spacer/>
        <Paragraph>
          <Text>Les Salles Génériques offrent de grandes performances, à la fois à l&apos;intérieur et à l&apos;extérieur de la salle. Chaque pièce nécessite un SAS interne et un SAS externe. En plaçant un contrôleur de salle, vous serez alors invité à poser des questions sur tous les problèmes détectés.</Text>
        </Paragraph>
        <Spacer/>
        <Paragraph>
          <Text>Les serres(Greenhouse) permettront aux Baies Hydroponiques de travailler beaucoup plus rapidement. Ils produisent également sur le sol un effet gazeux très froid qui peut être utilisé.</Text>
        </Paragraph>
        <Spacer/>
        <Paragraph>
          <Text>Les Chambres Chauffées confèrent 2 bonus. Tout d&apos;abord, les effets d&apos;hypothermie, de froid à l&apos;intérieur de la combinaison sont annulés. Deuxièmement, toutes les machines subissant des effets environnementaux du au froid fonctionneront normalement, comme les Convoyeurs.</Text>
        </Paragraph>
        <Spacer/>
        <Paragraph>
          <Text>Les Salles Filtrées offrent une protection complète contre les particules dangereuses en suspension dans l&apos;air.</Text>
        </Paragraph>
        <Spacer/>
      
        
        
			</Paragraphs>
		</Page>
    <Page>
      <Title>
        <Text>Contrôleur de Salle Générique</Text>
      </Title>
      <Icon>
        <Name>RoomController</Name>
        <Alignment>Center</Alignment>
      </Icon>
      <Paragraphs>
      <Paragraph>
        <Text>Un certain nombre de machines nécessitent le contrôle spécifique que seules les salles peuvent offrir.</Text>
      </Paragraph>

        <TwoColumnParagraph>
          <Left>
            Scanner de Base
            Bras Robots
            Hydroponique
          </Left>
          <Right>
            Requiert
            4x speed boost
            Greenhouse(Serre)
          </Right>
        </TwoColumnParagraph>
        <Spacer/>
        <Paragraph>
          <Text>Les salles peuvent être fabriquées à partir de pratiquement n&apos;importe quel matériau opaque.</Text>
        </Paragraph>
        <Paragraph>
          <Text>Pour transférer des articles à travers les murs, utilisez un Oeillet Logistique. Pour transférer l’énergie à travers les murs, utilisez un Oeillet d&apos;Energie. Les machines ne peuvent pas être des murs, à l&apos;exception de Piste Minecart.</Text>
        </Paragraph>
        <Paragraph>
          <Text>Les plaques d&apos;induction sont valables à la fois au plafond et au sol, pour permettre un large transfert de d&apos;énergie.</Text>
        </Paragraph>
        
      </Paragraphs>

    </Page>
				
	</Pages>
</MaterialEntry>

