<MaterialEntry>
	<Key>Lift</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Ascenseur à Piston inférieur</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>T1 Lift</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Un ascenseur avec un piston qui soulève et abaisse une plate-forme. Une connexion sans fil à votre combinaison permet à l&apos;ascenseur de monter ou de descendre automatiquement à votre emplacement lorsque vous vous approchez de la cage d&apos;ascenseur. Peut être complété par un module de commande manuelle pour permettre un mouvement précis à la demande de quiconque utilise l&apos;ascenseur. Un ascenseur peut se déplacer beaucoup plus rapidement s&apos;il n&apos;est pas encombré par le poids d&apos;un joueur. Il le fera également si un joueur est détecté près de la cage d&apos;ascenseur à une hauteur accessible par l&apos;ascenseur.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Interagir (par défaut &apos;E&apos;) avec l&apos;ascenseur pour régler la portée maximale, réglages affinés avec (défaut &apos;Shift + E&apos;). Améliorez l&apos;ascenseur avec des Compresseurs pour régénérer le gaz plus rapidement, tout en maintenant les performances des ascenseurs très utilisés. Un compresseur motorisé est déjà nécessaire pour que l&apos;ascenseur aille au-delà de 64 m (32 m dans le réglage le plus détaillé).</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
				
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header><Text>Caractéristiques</Text>
</Header>
				<TwoColumnParagraph>
					<Left>Vitesse Maximale (avec gas):
					Vitesse Maximale (sans gas):
					Portée Maximale:
					Capacité de Gaz:
					Récupération de Gaz:
					Utilisation du Gaz:
					Temps de Pause:</Left>
					<Right>12 m/s
					3 m/s
					256m (64m en multijoueur)
					24 litres
					0.025 l/s
					1 l/s
					5 secondes</Right>
				</TwoColumnParagraph>
        <Spacer/>
        <Paragraph>
          <Text>Remarque: la limite de 64 m pour le mode multijoueur est dûe à des raisons techniques et non pas à des raisons de gameplay. Il est recommandé d&apos;utiliser des téléporteurs ou des téléporteurs avancés dans les parties en réseau.</Text>
        </Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
				
	</Pages>
</MaterialEntry>
