<MaterialEntry>
	<Key>ManufacturingPlant</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Usine de Fabrication</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Manufacturing Plant</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>L’usine de fabrication peut être utilisée pour créer la plupart des machines et objets dont vous aurez besoin pour survivre sur cette planète. Certains objets nécessiteront des machines d&apos;assemblage spécialisées, cela sera indiqué dans l&apos;entrée du manuel concernant l&apos;objet en question. Pour ouvrir l&apos;interface de fabrication, appuyez sur le bouton &#39;Interagir&#39; touche (par défaut: &#39;E&#39;). Vous pouvez également créer vous-même un nombre limité d&apos;objets à tout moment à l&apos;aide de l&apos;Artisanat Manuel de Combinaison en ouvrant l&apos;interface de création automatique (par défaut &#39;C&#39;).</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Interface de Fabrication</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>L&apos;interface de fabrication est divisée en quatre parties. De gauche à droite: la liste des plans disponibles, les informations sur les éléments sélectionnés, les besoins en ressources et, et en dessous de ces automatismes.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Les onglets situés en haut de la fenêtre Schémas(blueprints) vous permettent de filtrer par type, par exemple. Energie, automatisation &amp; les améliorations de combinaison. Au bas de cette fenêtre, vous pouvez filtrer uniquement les matériaux à produire acquis, et en dessous vous pouvez entrer un filtre personnalisé.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>		
				<Paragraph>
					<Text>Lorsqu&apos;un schéma est sélectionné, des informations à son sujet et ses composants sont affichés. Si vous avez le matériel requis, vous pouvez fabriquer un article en appuyant sur la touche &#39;Fabrication&#39;, ou 25 à la fois en maintenant la touche &#39;Control&#39; + &#34;Fabrication&#34;. Une aide contextuelle est disponible pour l&apos;objet sélectionné en appuyant sur la touche d&apos;aide. (défaut &#39;H&#39;).</Text>
				</Paragraph>
			
				<Header>
					<Text>Automation</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Fabriquer des articles manuellement dans l&apos;usine de fabrication ne nécessite aucune énergie et est presque instantané, car il s&apos;interface avec votre combinaison et fusil de construction pour effectuer le travail. Vous pouvez fabriquer en continu un article en votre absence, en utilisant uniquement les installations de l’Usine de Fabrication, mais cela prend du temps et de l’énergie. Sélectionnez l&apos;élément à fabriquer, entrez le nombre d&apos;éléments requis ou sélectionnez &#39;Répéter&#39; pour continuer, et appuyez sur le bouton Automatiser. Les matériaux nécessaires doivent se trouver dans une trémie de stockage adjacente avec les autorisations d’entrée/sortie définies sur &#39;Ajout/Retrait&#39; ou &#39;Retrait Seul&#39;(recommandé), les articles fabriqués seront également placés dans une trémie de stockage, qui doit avoir le statut E/S &#39;Ajout Seul&#39;.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>L&apos;automatisation peut être basculée sur un autre objet ou entièrement annulée en cliquant sur l&apos;icône de progression. Dans les deux cas, l’usine finira par fabriquer l’article sur lequel elle travaille actuellement.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>					
				<Header>
					<Text>Modules</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Certains schémas peuvent nécessiter l’ajout d’un module supplémentaire à l’usine de fabrication (tel que le Tête de Coupe Hydrojet). Sera listé dans l&apos;entrée du manuel pour l&apos;objet.</Text>
				</Paragraph>
					
			</Paragraphs>
		</Page>
	
	</Pages>
</MaterialEntry>

