<MaterialEntry>
	<Key>MassStorageBlock</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Bloc de Stockage de Masse</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Bound Metal Crate</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>C&apos;est le bloc de base pour le stockage de masse automatisé. Il n&apos;est pas accessible manuellement. Chaque bloc peut contenir une pile de 25 éléments. La mise en place côte à côte de blocs de stockage de masse crée un stockage combiné plus important.</Text>
				</Paragraph>
        <Spacer/>
        <Paragraph>
          <Text>Malgré son nom, il est rarement utile de stocker d’énormes quantités d&apos;objets. Le stockage de masse constitue une zone tampon intermédiaire et finale pour les objets fabriqués. Il vous permet également de filtrer, trier et transférer les objets fabriqués aux endroits où ils sont nécessaires et de vous assurer que tout est prêt à l&apos;avance.</Text>
        </Paragraph>
				<Header>
					<Text>Caution!</Text>
				</Header>
				<Paragraph><Text>En règle générale, il est préférable d&apos;assigner une zone de stockage de masse affectée à une tâche particulière, par opposition à un stockage qui centralise tout objets. Les performances du jeu pourraient chutées massivement.</Text>
</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
    <Page>
      <Paragraphs>
        <Title>
          <Text>Utilisation</Text>
        </Title>
        <Icon>
          <Name>Mass Storage Output Port</Name>
          <Alignment>Center</Alignment>
        </Icon>
        <Paragraph>
          <Text>Le Stockage de Masse est assez simple à configurer et peut être configuré de différentes manières. Essentiellement, cela fonctionne toujours de la même manière. Vous utilisez un Port d&apos;Entrée de Stockage à côté d&apos;un Bloc de Stockage de Masse pour placer des éléments dans le système, puis un Port de Sortie de Stockage de Masse pour retirer les éléments spécifiés du Stockage de Masse. Alimentez le Port de Stockage via un Convoyeur et collectez les articles du port de sortie via un autre Convoyeur.</Text>
        </Paragraph>
        <Spacer/>
        <Paragraph>
          <Text>Les Ports de Stockage vous permettent de déterminer le nombre maximal d&apos;un article dans le Stockage de Masse, ce qui vous permet d&apos;empêcher qu&apos;il ne soit bouché par des articles moins utilisés. Les Ports de Stockage peuvent déplacer 5, 12 ou 25 objets. Toutefois, s&apos;ils portent le type d&apos;objet A et qu&apos;un type d&apos;objet B entre, le drone déposera d&apos;abord l&apos;élément A. Cela signifie que le tri préalable de vos entrées peut être jusqu&apos;à 25 fois plus rapide!</Text>
        </Paragraph>
        <Header>
          <Text>Attention!</Text>
        </Header>
        <Paragraph>
          <Text>N&apos;a rien à voir avec la caisse de stockage!</Text>
        </Paragraph>
      </Paragraphs>
    </Page>    
				
	</Pages>
</MaterialEntry>

