<MaterialEntry>
	<Key>OreExtractor</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Extracteur de Minerai</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Ore Extractor</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>L&apos;Extracteur de Minerai est la machine idéale pour récolter des ressources. Lorsque vous creusez avec votre fusil de construction, chaque tentative d&apos;extraction d&apos;un bloc de minerai est soustraite du total des ressources disponibles dans ce bloc de minerai. Cela peut occasionnellement générer un minerai, mais produit beaucoup de gravats. Vous pouvez également effectuer une Super-Minage en maintenant Control. Cela produira rapidement une petite quantité de minerai à un coût énergétique élevé. Évitez de gaspiller du minerai de cette façon lorsque cela est possible.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Pour automatiser la collecte du minerai, utilisez un Extracteur de Minerai. Vous pouvez placer l&apos;extracteur contre un bloc de minerai et il utilisera de l&apos;énergie pour extraire les ressources automatiquement. Vous pouvez ouvrir le panneau de configuration de l’extracteur de minerai en appuyant sur la touche &#39;Interaction&#39; (par défaut, &#39;E&#39;). Cela vous permet d&apos;ajouter de l&apos;énergie à la machine à partir de votre combinaison, de collecter le minerai de son stockage interne et de mettre à niveau la machine. Les extracteurs de départ sont nettement plus efficaces en ressources que le Super-Minage de l&apos;outil et peuvent être laissés sans surveillance.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
				
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Paragraph>
					<Text>L’extracteur a une capacité de stockage interne de 500 points d’énergie, ce qui représente un peu plus de deux fois l’énergie stocké dans la combinaison. Vous devrez donc effectuer plusieurs voyages pour le remplir. Si son stockage interne est plein, l&apos;extracteur cessera d&apos;exploiter jusqu&apos;à ce qu&apos;il soit vidé. Vous pouvez placer une trémie de stockage à côté de l&apos;extracteur pour fournir plus d&apos;espace de stockage et également renvoyer le minerai à votre base à l&apos;aide de convoyeurs.</Text>
				</Paragraph>
				

				<Paragraph>
					<Text>La vitesse d&apos;extraction du minerai exprimée en minerai par minute et son efficacité s&apos;affichent dans le panneau de configuration affiché lors de l&apos;interaction avec la machine. À 10% d&apos;efficacité, 9 minerais exploitables sont détruits pour chaque unité collectée.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Amélioration des Extracteurs</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>L&apos;extracteur de minerai de base est une pièce de machine utile, mais est loin de sa puissance maximale. L&apos;extracteur peut être amélioré en deux parties: nouveaux moteurs et nouvelles têtes de coupe. Avec le panneau de commande ouvert, cliquez sur l&apos;emplacement de mise à niveau approprié et la meilleure Amélioration de votre inventaire sera insérée. Vous pouvez également faire glisser les Améliorations de votre inventaire.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Moteur</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Un nouveau moteur augmente la vitesse d&apos;extraction de la tête de forage, ce qui signifie que vous recevrez plus de minerai par minute. La vitesse accrue entraîne un coût énergétique plus élevé. Assurez-vous donc que votre alimentation est suffisante avant de procéder à la mise à niveau.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
			<Page>
			<Paragraphs>				
				<Header>
					<Text>Tête de Coupe</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>L&apos;amélioration de la tête de coupe augmente l&apos;efficacité avec laquelle l&apos;excavatrice extrait les minerais. Cela signifie qu&apos;il sera capable de récupérer plus de minerai d&apos;une veine au cours de sa vie. Outre l&apos;amélioration de l&apos;efficacité, la nouvelle tête de coupe permettra également à l&apos;excavatrice de creuser des matériaux plus durs, que la tête de coupe de base pourrait ne pas être capable de couper du tout.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Les têtes de coupe s&apos;useront avec le temps, leur durabilité restante est indiquée dans le panneau de configuration de l&apos;extracteur de minerai.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header><Text>Lecture HoloBase</Text></Header>
				<TwoColumnParagraph>
					<Left>Jaune:
					Flash Rouge/Bleu:
					Flash Rouge/Cyan:
					Flash Rouge/Noir:
					Flash Rouge/Vert</Left>
					<Right>En Travail
					Déchargée
					Plus de Stockage
					Au Repos
					Foreuse Bloquée</Right>
				</TwoColumnParagraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
	</Pages>
</MaterialEntry>
