<MaterialEntry>
	<Key>RefineryReactorVatPlacement</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Cuve de Réacteur de Raffinerie</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Metal Siding 1</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>La Raffinerie vous permet de recombiner les hydrates de carbone trouvés sur la planète extraterrestre en matériaux utiles. Pour fonctionner, il nécessite deux parties: le Contrôleur de Raffinerie et une Cuve de Réacteur de Raffinerie. </Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Refinery Controller</Material>
					</Target>
					<Text>Contrôleur de Raffinerie</Text>
				</Link>
				<Paragraph>
					<Text>Une Cuve de Réacteur de Raffinerie est une grande structure construite à partir de blocs de Composants de Cuve de Réacteur. Lorsqu'il est placé dans une configuration solide de 3x3x3, la cuve s'affiche en tant que grande machine.

La Cuve de Réacteur contient les processus chimiques nécessaires à la recombinaison des hydrates de carbone. Pour fonctionner, il doit être connecté à un contrôleur. Il est possible d'empiler des Cuves au-dessus de chacunes connectés au contrôleur, afin de permettre au contrôleur de fonctionner sur plusieurs Cuves en même temps. Vous obtiendrez ainsi une augmentation linéaire des coûts de production et d’énergie, ainsi que le stockage des produits finis: chaque cuve peut stocker 10 produits finis avant de manquer de place pour en traiter davantage. L'avantage d'utiliser plus de Cuves sur un Contrôleur est d'éviter de devoir fabriquer plusieurs contrôleurs de raffinerie coûteux.</Text>


				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
				
		<Page>
			<Paragraphs>
			<Paragraph>
			<Text>Chaque cuve contient de nombreux conduits électriques ainsi que de nombreux tuyaux de transport. De ce fait, toute l’alimentation fournie aux cuves sera également transmise au contrôleur connecté. La capacité de stockage maximale de la raffinerie dépend de la quantité de cuves connectées.</Text>
			</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>

				
				
	</Pages>
</MaterialEntry>

