<MaterialEntry>
	<Key>SlimeAttractor</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Attracteur de Slime</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Slime Attractor</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>	L&apos;Attracteur de Slime est la première étape pour éliminer les menaces qui envahissent cet environnement hostile. En utilisant les restes de pourriture de leurs camarades, l’attraction des Slimes est maintenant possible. </Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>	Bien que la technologie des tourelles ne puisse détecter cette menace spécifique, la mort fréquente de Slimes dues à la gravité montre que ces Slimes ne sont pas invincibles avec des moyens de destruction plus naturels.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Spoiled Organic Remains</Material>
					</Target>
					<Text>Restes Organiques Pourris</Text>
				</Link>
				<Spacer/>
				<Header><Text>Caractéristiques</Text>
</Header>
				<TwoColumnParagraph>
					<Left>Energie Requise:
					Exigences:</Left>
					<Right>Non
					Restes Organiques Pourris</Right>
				</TwoColumnParagraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Dépannage </Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Spacer/>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>* Les Slimes seront parfois bloquées en raison d&apos;un mauvais cheminement vers le piège ou d&apos;un mauvais emplacement. Un piège qui fonctionne bien devrait entraîner la mort régulière de Slimes. Si ce n&apos;est pas le cas, promenez-vous et cherchez les points chauds où les Slimes se rassemblent en groupes.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>* Comme les joueurs, les Slimes peut voyager automatiquement jusqu’à 1m de hauteur. Par conséquent, recherchez les collines et les vallées derrière lesquelles Slimes pourrait être coincé, car il n’ya pas de transition en douceur dans les hauteurs. Si vous en trouvez, essayez de les traiter. S&apos;il s&apos;agit d&apos;une grande montagne, un simple tunnel peut souvent constituer un chemin adéquat. De plus, les Slimes peuvent rester coincés dans des espaces d’un mètre de hauteur. Comme les joueurs, ils ont besoin de 2 m de hauteur pour bouger. Vous devez donc combler les vides de 1 m (tuez les slimes avec votre arme) ou creusez un espace de 2 m.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>* Essayez de construire votre Attracteur de Slime loin de votre base. Les sols souterrains creusés ainsi que les dégâts de terrain causés par SpiderBot peuvent tous créer des complications inattendues sur le terrain pour les Slimes. </Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
	</Pages>
</MaterialEntry>
