<MaterialEntry>
	<Key>StandardOreSmelter</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Fonderie</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Ore Smelter</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>La Fonderie convertira le minerai brut en Lingots pouvant être utilisées dans l’Usine de Fabrication et ailleurs pour fabriquer de nouvelles machines et de nouveaux articles.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Initialement, vous devrez alimenter la Fonderie manuellement. Pour ce faire, appuyez sur le bouton &#39;Interact&#39; (par défaut, &#39;E&#39;) pour ouvrir le panneau de configuration de la Fonderie. Vous pouvez ensuite ajouter du minerai en appuyant sur le bouton &#39;Feed Ore&#39; &#39;Ajout Minerai&#39;ou en faisant glisser un type de minerai spécifique dans la Fonderie. Le panneau de contrôle indiquera combien de minerai est requis par Lingot tant qu&apos;il est vide.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Une fois que la Fonderie a suffisamment de minerai, elle commence à chauffer. Cela nécessite de l&apos;énergie provenant d&apos;un bloc de stockage ou d&apos;un générateur connecté. Lorsqu&apos;il atteint la température correcte, il commence à convertir le minerai en Lingots pouvant être collectées en cliquant sur la fente de sortie située au bas du panneau de commande.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
					
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Automatisation</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>La Fonderie devrait être automatisée dès que possible avec l&apos;ajout de trémies de stockage d&apos;entrée et de sortie. La trémie d’entrée doit être réglé sur l’état E/S &#39;Retrait Seul&#39;. La trémie d&apos;entrée doit être suffisamment grande pour contenir le minimum de minerai requis.</Text>
				</Paragraph>

				<Header>
					<Text>Améliorations</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>La vitesse (et l&apos;énergie requise) de la fonderie peut être augmentée grâce à un certain nombre de d&apos;amélioration par Induction Forcée qui peuvent être recherchées. Une fois fabriqués, ces améliorations doivent être placées sur la Fonderie.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header>
					<Text>Fonderies Additionnelles</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>La Fonderie avec laquelle vous commencez est un kit avancé qui est difficile à reproduire. Il faudra beaucoup de recherche et des matériaux avancés pour la fabriquer. Une fonderie de base est également disponible pour aider à réduire le goulot d&apos;étranglement, mais elle est lente, inefficace et ne peut pas être améliorée.</Text>
				</Paragraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
	
	</Pages>
</MaterialEntry>

