<MaterialEntry>
	<Key>StorageHopper</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Trémie de Stockage</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>StorageHopper</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>La Trémie de Stockage est l’une des machines les plus importantes pour l’automatisation de votre base et production. Elle a une capacité de stockage de 100 articles et peut traiter les articles très rapidement. Des alternatives moins chères avec une capacité plus petite et un temps de traitement plus long sont disponibles et peuvent être utiles lors de la première installation d&apos;une base.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Statut E/S</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>La Trémie de Stockage peut être définie sur l’un des quatre états d’Entrée/Sortie. Ce sont: Ajouter/Retrait, Retrait Seul, Ajout Seul et Verrouillé. Le statut peut être modifié en appuyant sur la touche &#39;Interaction&#39; (par défaut, &#39;E&#39;). Ces différences d&apos;état ne s&apos;appliquent qu&apos;aux machines autonomes, telles qu&apos;une Fonderie ou une Usine d&apos;Assemblage. Ils ne s&apos;appliquent pas aux Convoyeurs ni aux Machines Convoyeurs, à la seule exception près qu&apos;une Trémie verrouillée ne sortira pas sur un Convoyeur.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
			<Page>
			<Paragraphs>
				<Paragraph>
					<Text>Une machine extrait uniquement d&apos;une Trémie si elle est définie sur Ajout/Retrait ou Retrait Seul, et ne replacera les éléments dans la Trémie que si elle est définie sur Ajout/Retrait ou Ajout Seul. Pour les machines qui ont à la fois une Entrée et une Sortie, il est conseillé de disposer deux Trémies, l&apos;une définie sur Retrait Seul contenant les matières premières et l&apos;autre définie sur Ajout Seul dans laquelle le composant fabriqué sera placé. Cela garantira que le système d&apos;automatisation reste fluide.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Convoyeurs</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Conveyor Belt</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>L&apos;état des E/S ne s&apos;applique pas aux Convoyeurs. Cela vous permet de les utiliser pour insérer des matières premières dans une Trémie d&apos;Entrée de la machine définie sur &#39;Retrait Seul&#39; et inversement. Tout Convoyeur faisant directement face à la Trémie insérera des matériaux dans cette Trémie. La Trémie sortira sur tout autre convoyeur situé en opposée, au-dessous ou à côté de celle-ci, à moins que la Trémie ne soit verrouillée.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
			<Page>
			<Paragraphs>				
				<Header>
					<Text>Stockage Manuel des Objets</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Alors que la Trémie est destinée à être utilisée pour l’automatisation, il est possible de stocker manuellement les éléments qu’elle contient en appuyant sur la touche &#39;Déposer&#39; (par défaut, &#39;T&#39;). L&apos;élément ou la pile sélectionné dans la barre de raccourci sera stocké dans la Trémie s&apos;il y a de la place. Vous pouvez également stocker 10 éléments uniquement en appuyant sur &#39;Maj + T&#39;. Pour stocker un montant exact, vous pouvez fractionner la pile dans votre inventaire (maintenez la touche Maj enfoncée et faites glisser). Chaque pression sur &#39;T&#39; insérera la dernière pile correspondante dans votre inventaire.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header>
					<Text>Extraire Manuellement les Objets</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Tous les éléments d&apos;une trémie peuvent être supprimés en appuyant sur la touche &#39;Extraire&#39; (&#39;A&#39; par défaut).</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Mode Bascule Aspiration</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Le mode Aspiration peut être basculé en utilisant une interaction (par défaut &#39;Shift + E&#39;). Lorsque le mode Aspiration est activé, la Trémie aspire les objets à proximité aussi longtemps qu&apos;il restera d&apos;espace de stockage.</Text>
				</Paragraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
		
	</Pages>
</MaterialEntry>

