<MaterialEntry>
	<Key>ThreatReducer</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Réducteur de Menaces</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Threat Reducer</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>La vie sauvage indigène semble réagir négativement aux sous-produits dispersés dans l&apos;air par des actions industrielles. Dans le but d&apos;atténuer les conflits actuels et futurs avec les animaux sauvages indigènes, des dispositifs ont été mis en place afin de minimiser l&apos;impact des machines. Le réducteur de menaces est capable d’annuler les ondes électromagnétiques générées par la production d’énergie et de nettoyer l’atmosphère de polluants à proximité. L&apos;appareil utilise 5 unités d&apos;énergie par seconde pour effectuer cette tâche. </Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Dans le but de mieux comprendre les réactions des formes de vie indigènes à l&apos;industrialisation, un nouveau système de mesure de notre impact basé sur la sensibilité des organismes étudiés à la pollution chimique et électromagnétique a été créé. Ce système mesure ces facteurs en «unités de menace» et peut être vu via le Scanner de Menace. Chaque Réducteur de Menace actif réduit la menace d&apos;environ 50 unités de menace. Avec un nombre suffisant de ces dispositifs, la menace créée peut être complètement minimisée, quelle que soit l&apos;ampleur des opérations menées sur cette planète.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Threat Scanner</Material>
					</Target>
					<Text>Scanner de Menaces</Text>
				</Link>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Threat Agitator</Material>
					</Target>
					<Text>Agitateur de Menace</Text>
				</Link>
				<Spacer/>
				<Header><Text>Caractéristiques</Text>
</Header>
				<TwoColumnParagraph>
					<Left>Énergie Requise:</Left>
					<Right>Oui</Right>
				</TwoColumnParagraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
				
	</Pages>
</MaterialEntry>
