<MaterialEntry>
	<Name>Track Junction</Name>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Jonction de Piste</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>TrackJunction</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>La jonction de piste est la clé pour permettre une distribution intelligente des ressources sur l’ensemble de votre forteresse. Les jonctions se lient les unes aux autres pour former un réseau de transport dans lequel les chariots de fret peuvent naviguer vers les Stations de fret. Avec ceux-ci, il est possible de connecter tous les centres de production, proches et lointains, avec un approvisionnement en ressources de n&apos;importe où dans la forteresse.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>			
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
				<Text>Réseau de Pistes</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
				<Text>La couleur de la jonction de piste changera pour refléter le nombre de connexions enregistrées. Le rouge indique qu&apos;aucune connexion n&apos;a été enregistrée, l&apos;orange indique 1, le jaune 2, le vert 3 et le bleu indique que les 4 routes sont connectées.
					
				Il est parfaitement valable pour un chemin de jonction de revenir sur lui-même. Une connexion peut mener à une station, faire pivoter le chariot avec un tampon de chariot, revenir à la jonction d&apos;origine et s&apos;enregistrer en tant que connexion valide. Les boucles fermées qui ne se terminent pas à une jonction sont toutefois interdites.
				
				Actuellement, les connexions ne sont reconnues comme rompues que lorsqu&apos;une jonction, une station ou un dépôt est supprimé. Si une piste connectée à une jonction est modifiée ou supprimée, elle devra être remplacée ou réinitialisée pour actualiser les connexions. Si une connexion est interrompue sans rafraîchissement, les chariots de jonction continueront d&apos;essayer de suivre l&apos;itinéraire interrompu! Appuyez sur A en visant une intersection pour réinitialiser les connexions de piste. Ceci est conseillé après tout changement de tracé de piste.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>		
	</Pages>
</MaterialEntry>
